# Cliv-City

Página en desarrollo del Cliv City para la plataforma neocities.org

# ¿Quienes somos?
Cliv City es un proyecto/comunidad en etapas de transición, a lo largo de la existencia de la comunidad se ha desarrollado diversos proyectos, este es uno de estos

# Descargar repositorio 

Linux:

git clone https://codeberg.org/Locky/Cliv-City.git

Windows:

descargar repositorio>ZIP

# Subir contenido

Si me lo vas a mandar a mi por favor utiliza mi correo XMPP: locky@trashserver
O Element Matrix: @locky_01:converser.eu 

Si conoces a Usher mandaselo a el.